上完中國貼吧 發覺真係夏蟲不可語冰

開個po 都俾人del
一嚟就港獨狗

留番啖氣啦，無用架
佢地個幾月以黎一直睇假新聞

同時求下大家唔好再拎美國英國旗出黎

我睇啲微信新聞想留言都要經批核

無意思架，大陸論壇全部都係民族主義國家機器，睇多都傷眼

大陸人中間傳緊嘅片

又老屈香港出水炮車
不過佢段片已經被ins檢舉左

支那

Ins

內地平台 不意外吧
微博熱搜都凈係上過林鄭月娥遣責暴力 何家墳倒同昆士蘭單野 "反修例"三隻字都冇出現過 一黎就係港獨 好明顯有人做出黎架啦
佢地新聞都冇個真冇個完整嘅 巴打都係留番啖氣好過啦 有D人你係說服唔到架

啲字體好撚柒

講完會比人屌 但係想表示同意
希望大家唔好再攞英美旗啦

大陸貼吧, 有幾千萬收錢五毛進駐,
就算講你唔贏, 一有敏感字眼就即刻DEL你個POST
要傳教都係香港機場/當地私聊比較好

14年雨革個時上過貼吧（動漫個類）
算係幾隱晦地講過下香港發生咩事
意外地啲人係理解架喎

不過5年後既今日
明既唔敢出聲
唔明既始終都唔會明

呢樣野真，我地係為左自己香港爭取緊，點解要拖埋人地落水。
同埋人地國家未必鍾意比人拖落水，人地想出手時自然會出手，而唔會因為揮幾下人地國家旗就會出手。

依家啲中國人對於香港任何事務上嘅抗爭
可能係單車公園起個廁所都話係港獨

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

佢地有admin,貼吧自已又有禁語filter,加上有水軍，想控制言論係一件好簡單既事

利申：自己打OL驚先認識貼吧，然後玩貼吧都好似有5-6年，因為隻game佢地都預設要翻牆，果個吧d人比d牲畜高質好差多，仲識左個女朋友

所有大陸網絡平台都被政府睇實
你持相反意見就會被block

巴打女朋友係廣州人？

慳啲時間放響本地文宣啦，大陸一早沒得救，你係對付唔到大陸既宣傳機器。

或許我們而家先真真正正面對現實, 看清中共是如何控制一個國家及其人民

佢覺得你係俾美國勢力控制

故鄉好似係武漢？不過佢景感覺背景唔簡單又master又北京做野又可能要出國，窩都暫時唔想太深究著，等革命過左再睇睇

如果我地講到明 愛國但反習近平反共産黨，還中國人一個民主政府
唔知會唔會搞到大陸都亂埋一份呢

你對係女朋友好似無咩認識咁

睇動漫好多都心水清
因為好多動漫都有talk about 政治
（例如 進擊的巨人）
有啲睇得明重會係留意借啲意抽水

一早講咗唔使理嗰邊啲人🤣
同佢講民主自由係冇用嘅
同佢地講返佢哋自己嗰邊嘅事，佢哋嗰邊啲人點樣反抗同埋點樣俾人出坦克壓力仲好過啦

樓主好天真

我只係純粹提議。。如果大陸都亂，共狗會好頭痕
不過的確有難度。。。

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

Bob Kraft自己係美國公民

一早已經推斷到所謂港獨
其實係用嚟鞏固中央集權嘅必然產物
香港從來華洋集處 自由開放
共產黨根本唔識管

文宣反攻大陸既入黎傾下

人中蟲係溝通唔到㗎

今既今日竟然仲有人想同支那狗講道理

多個朋友少個敵人 我唔想10億人反香港

咪撚on9啦屌你老母

邊個國家獨立唔靠外力

獨立好長遠

中國人有個字眼叫精日
姐係精神上嘅日本人
睇得多日本文化嘅中國人潛移默化變返個正常文明人

This

因住仙人跳呀巴打

只能夠話中共太了解強國人
直接了當屈香港人搞港獨，唔洗解釋咁多

唔使咁燥既，靠外力可以其他方法，文宣，寫SOS，開始有外國人反感

[Reddit 文宣] Stop using the US flag and design a HK flag

好撚正

屌....你會唔會浪費時間同隻 "牛" 溝通呀?????

點解要上貼吧開post?
你覺得可以影響上面d咩野
佢地又會為hk 付出到幾多？
睇本地news 已經夠灰
唔好再貼大陸d 垃圾comment /思想落黎
無人想知，無人想理
唔想不斷去知大陸有幾封閉，理掂自己生活啦

大佬 係到食唔好係到柯
唔好帶佢黎香港唔該

去品蔥啦，會多D同路人

樓主唔好咁傻啦
我玩左好多年貼吧同QQ
除非同你好熟
如果唔係都唔會同你真心傾政治取向
多數一見到你追求民主自由就會屌
就算心入面唔反對嘅人 都唔會敢出聲支持你
佢地已經被人洗曬腦
或者根本唔了解 無足夠資訊判斷
上面嘅教育係槍打出頭鳥

利申 上個月開始已戒

That as well, 唔係正常人既唔會要

唔洗咁遠 近近地去香討都感受到

佢地更驚比上面mon post多d,群裡面有人發禁野分分鐘㩜抄，多數先割席為妙

大家唔使理佢哋，你嚟都冇乜嘢用，因為佢哋嗰邊已經控制晒啲消息，只會有佢哋想比民眾睇嘅消息，大部份都係假消息仲要係廣傳，佢哋啲人已經信到十足十，所以大家唔使理，已經冇得救

不如去雅虎新聞屌醒自己班港豬先
一個城大記者受傷，下面班仆街咁講野
你話5毛都算 但大部分都係香港人黎
睇到好嬲

強國人大部份唔會明乜野叫民主自由
佢地d教育有問題，專門唔講普世價值
同埋非常強調集體意志可以凌駕個人利益

佢覺得支那好大 唔集權會亂blabla

呢句真，佢地支持或者反對，都影響唔到結果

上邊就算仲有正常人都唔敢出聲啦

鐘意揮就揮 你理得其他手足 反正對家都勁多嘢可以抹黑我哋

FYI 個時上既貼吧係Psycho-Pass
根本同而家既中國一樣

大陸全部都係假新聞 咩都扯去港獨

Reddit post 代表乜撚野？
美國國會呢排次次都講香港 係咪代表性過你所謂果幾個comment s 10 萬倍

Trump 被主流日屌夜屌， 咪又係贏
要睇政府官員唔係睇所謂民意

佢地真係乜都屈落港獨
屌鳩政府又港獨
反修例又港獨
唔夠人講又港獨
咁想香港獨立
我真係承晒你地貴言

晒氣
有廣州朋友
佢地心中 反政府攪事
做咩都抵死

元朗黑社會打市民係因為學生攪事
要怪就怪學生

傾到燥

應該話有腦既支那賤種就唔睇呢啲啦

最後個句我唔認同

下？！係支那蝗不可語任何野！

睇到班大陸網民 甚至有香港人 真係會絕望
個個都係愛國主義上腦
國家做錯事都包容 仲唔准人唱衰
會幫國家搵藉口

人地講咩完全唔信
會話係假 係抹黑 證據係流
佢地自己d證據先可信

近排我上youtube先俾人插完一大鑊
森美講得真係無錯
用地平說作例子
有班人係永遠都唔會明 只會相信自己嗰套
無得同佢地呦
再加上佢地人多 個個好有心機維穩
個個自細已經種下愛國思想
你講咩民主 自由 佢地根本唔明 亦唔想明
任何不利國家嘅論點都俾人搵藉口洗哂腦
分分鐘有糧出
香港打工仔邊夠鬥
況且我地支持民主 唯有當包容異見
由得佢地算罷啦

其實佢地睇老美d反烏托邦電影時係咩諗法
係咪一路都覺得hunger games 個總統最後都會鎮壓到人民

No
好撚多人反共
特別係廠佬

教化下香港果堆好過啦
咁既情況都仲一大堆人撐警撐政府

但其實我覺得我地個論述可以係我地想回到2012年前的香港
不太介意係中國 英國 美國 定獨立

比足夠空間我地生存就可以了

開post同14億文盲智障講野?
算啦
搞掂家中廢老先講

訓個晏覺好過啦。教精班大陸閪托柒咩

你不能跟北韓民眾談民主

屙個尿都話你港獨

真係多謝你咁支持港獨

大陸朋友講
大陸新聞全部都係話美國派錢比示威者示威

大陸哩先會讀ol

今時今日睇 我覺得無咩可能
你睇到反共嘅人 應該係少數人
8964 已經消滅一班自由思想份子
再洗腦令64 自由思想變成暴動
已經無人提倡自由 個個都愛國愛嚴懲
至於反共嘅人 都怕事了

屌你老母唔好再濛啲

中國人係冇fact check呢個concept
佢地既fact就係官媒報導既嘢

無用㗎喇
貼吧 微博 知乎 wechat QQ 淘寶，全部都係監控
佢只要detect到一啲字就del晒成組
好多fd都比人封ac, 要靠第三方去溝通聯絡
E.g 玩rainbow6, 入面data唔經中國官方, 用內建chat傾計。
作為新移民，其實識好多大陸人有理智，但一係唔敢講，一係無地方講，有時講完之後就被人封ac，所以上親大陸網站就見到全部都係親中言論，其實根本就係土共做出嚟嘅表像。
(當然正如香港有班港豬同深藍廢老，大陸都好撚多憤青，以為唔愛黨就唔愛國，但其實愛國先會反共)

其實台灣重on9

就算睇到真相佢地都一樣會話你港獨狗的,因為佢地本質就係支持獨裁政權嘅奴才思想黎.

真 愛國先唔忍心睇住國家腐敗
個個都係有理想嘅年輕人
可惜鬥唔贏中國嘅制裁

Yes
但我親身同佢地傾計 佢地其實親美

大陸比左好撚多錢去做網絡維穩
唔好講佢地自家平台無限咁多打手去洗群眾腦
你睇任何一個youtube直播都隨時會有三五七個網軍開火屌台灣同香港人

唔需要care愚蠢蟻民的想法, 我以前見到呢啲五毛小粉紅留言都會激氣, 但既然佢地被圈養都甘之如飴, 咁已經冇得救,

佢地睇好多假新聞
以為係真
唔好怪哂佢地
因為最on9既係香港班藍絲
自己選擇睇假新聞

支那狗最撚自由